「突發」美國司法部長授權檢察官調查投票違規行為

風起了

未來人又中

然後檢察官話冇問題好公正

等睇呢幕
不過應該大把香港咁機會

留名睇Twitter Facebook 老闆坐監

Push

「突發」美國司法部長授權特別檢察官調查有關投票違規的調查檢察官

檢察官都係我d人

其實唔會, 就係Barr作為司法部長覺得好嚴重先會叫下屬去查

如果係無野, 作為司法部長佢唔會咁做, Barr個人其實好硬淨, 連阿侵都唔敢得罪佢, Barr講"你成日嘈我做唔到野", 阿侵立刻收聲

如果Barr話查, 一定有好堅料先會

侵侵上呀

特別檢察官，希望真係特別地，唔好咁易被收買

一個星期一就已經成地花生

點會appoint 一個咁on9
appoint 左隻鬼咪仆街

成日嘈我做唔到嘢
侵即刻收聲咁堅有無片 好想睇

最少appoint 2個

冇事既，一定又係Fake news
如果唔係美國點樣成為我大中華既一個洲呀

有野就梗 但問題佢班手下唔知係咩人 之前先有證人話唔知邊度有舞弊情況，但檢察官唔理

讓子彈飛一會

坐監就唔會, 但一定會有內幕DEAL......

侵侵提倡law and order, 敗登就BLM, 跟邊個警察自己諗

推

呢個時間捉鬼唔好咩

今次係下令聯邦檢察官查，唔係州嗰啲二打六

唔怪得敗登咁心急奪位

未來人？

Lm

一桿入洞

我侵威武

有冇source 想知佢點講句野

咁又唔會咁誇張
人地司法獨立程度高好多又有咁多監察無咁易隻手遮天

我希望陸續有黎, 日日都開champagne, 食花生

有條友估中哂會發生咩事

無限loop

From CNN
DOJ's top election crimes prosecutor quits in protest after Barr tells federal attorneys to probe unsupported allegations of voting irregularities

Note that the "top election crimes prosecutor" is appointed in 2010

Barr 有叫咩？

呢單, 阿侵比人話一定還口, 但呢次佢粒聲都無出

Attorney General William Barr, in a stunning rebuke to his boss, said Thursday that President Donald Trump should stop tweeting about the Justice Department, complaining that the president’s comments “make it impossible for me to do my job.”

一物治一物